有無巴絲做過萬寧pt?

有客戴帽
都要call機講
驚死人係賊咁

樓主個間咁chur? 冇得自己報更咩

咪做
好多on9規矩
早一星期通知就得

我嗰時做成日cut埋啲鳩更
想返多啲都唔得

無
某水貨專區
間野嚴重唔夠人 係咁請人

On9規矩都算
經理又仆街又西
係得d專櫃師奶好人d

個啲呀姨勁好人 初初考完dse做呢份 咩都教我 特別係人事野
啲經理真係好撚黑人憎

明明我返親工都小啲客 不知幾爽

利申: 2年pt仔

7:30am-6:00pm...咁長

正常唔夠人,係你惡過經理....咁西唔做好過

以前做細鋪都幾好做既
啲職員上至下都算唔錯
無客就圍埋吹水
但做大鋪就不了

做過細鋪part time差唔多半年， 同事經理都好好人 會一齊食飯傾計
記得嗰陣早一星期通知唔做就得，不過樓主先做得幾日 直接打過電話話唔做都得啦